有個女仔朋友岩岩同我表白

雖然幾enjoy同佢周圍食野玩 但又未去到想一齊
應該點做好？我唔想又因爲咁無左個fd

吹水台

認真 吹水我呢世起唔到機

收佢做兵

玩住先

答案好明顯，既然唔想就唔好一齊～

派妹妹卡

呃左蝦條先 當日行一善 還佢心願

佢本身都有兵 如果係咁我咪好大支軍隊

直接拒絕就算做返fd都好尷尬

呃hi咩 都話我唔想無左個fd
最重要係我唔中意呃 要食就明正言順咁食

咩叫妹妹卡？

你收佢做兵唔代表佢D兵就等於你D兵
你當買subsidiary咩

咁你同佢講 做住SP先

食住先

咁我叫佢幫我做d乜乜佢又叫佢d兵幫佢
最尾咪變左係佢d兵幫我做
雖然呢個唔係重點 重點是我唔收兵的

比我食

佢好女仔黎 比著第條女我玩9佢唔洗上黎問啦

佢好女仔又點
你衰男人就得啦

一定係肥西

我都係好男仔

我唔同肥西做fd的

相處下先
如果講明心意「有好感但未有FEEL」佢都仍然肯同你相處咁咪OK

真心：如果肯定唔會一齊就唔好拖啦

好女仔就唔會收兵啦

幾錢 ?

試下先，比個機會大家。
以前我拒絕左一次之後幾年都冇拖拍呀，有機會就食左先唔好扮清高，唔係到時你就後悔呀

樓主今次拒絕 呢一世唔會再有女

優質留言 相處應該ok既但唔多唔少都會有d老尷

佢唔係專登收兵個隻黎 但佢身邊好多男仔都冧佢

首先，以你眼光，靚唔靚女？
靚就上啦，唔好講咁多

其實有無諗過你都係
拍幾日會同你講做番朋友先

你拒絕佢會尷尬 定係你應承佢會冇噤尷尬？ 定係扮冇野冇噤尷尬 ? 如果點都尷尬 咁你點揀

我唔愁無女 唔係扮清高 只不過如果無乜feel就開始一段感情對佢都好唔公平

我就係唔知 你仲比咁大壓力我

你唔係有答案啦咩

唔會 你女神會唔會同你表白呀 講野用腦thx

好老實講，有啲人你要一齊過先知原來你係咁愛佢
要用時間去發酵，唔係個個一見到都驚為天人一見鍾情

相反，一開波就墮入愛河，可能兩三野就玩完

要細水長流定轟轟烈烈，你自己選擇啦。

有好感但未去到有feel一齊

有無諗過比個機會自己試下一齊先？ 除非你對佢真係一啲好感都無啦

你都答左自己啦仲問

我無個種好強烈想一齊既感覺 但我係對佢有d好感既 即係無乜感覺都一齊左先再睇下點？
我同佢識左幾個月 但好好傾乜都會傾下咁 直到琴晚佢同我講發現自己中意左我 我就有種好不知所措既feel

我幾時有答到個問題？

有d野試左就返唔到轉頭 拍過拖真係好難做返fd
就算做得返都要好耐時間 所以唔係話試就試

拍左先，感情呢架野可以慢慢培養，你以架拒接左佢，咪都會無左個fd
其實你地你做得好朋友己經說明你地性格唔會唔夾，拍左一輪你對佢真是無feel嘅
你咪同佢講囉，我覺得咁仲大機會keep到個好朋友

食飯都要有人埋單啦

一齊左先慢慢培養 培養唔到咁點？ 分手？

唔係咁易架胡師傅

咁樣會比佢覺得我玩佢多d

#38 未撚玩啦伍寶

大家幾多歲先

你點解enjoy同佢出街食野先

我想知既係點先可以keep到做返fd而唔會令佢有hard feeling

我21佢大過我少少

試下先啦，或者好夾呢。可能一試就試一世

相處得開心 大家又咁岩中意照圍食野

老老柒柒，冇可能。

你追條女收左好人卡你仲想同佢做fd嗎?

你咪同佢講左話你有好感但未去到有feel先囉，話想再相處多陣，呢段時間試下當佢一個女仔，唔好只係當佢friend，到時真係ok咪拍拖囉，唔得就照直講

你幻唔幻想到自己同佢一齊係點？

未試過收卡答你唔到

你拒絕左佢 個女仔唔會想同你做frd但又唔會想同你斷contact

我係俾人請食檸檬既女仔 個幾月我仲好掛住佢

認真答：其實我都對你有少少好感，但我想比幾日時間大家認識下

認真答：其實我都對你有少少好感，不如比幾日時間大家認識下

咁講真係好咩 換著人地咁同你講有咩感受

屌 認識左個幾月啦唔撚聽書

正常既 但我幾重視佢所以唔想變左你而家個情況

我想講你依家拒絕佢之後做返frd你都會避忌下佢 廢事佢亂諗

幻想唔到

佢都有話唔想冇左我呢個frd 但我頂唔順

原來係咁 唔洗諗到咁遠住 解決左當前問題先啦

好，咁掉轉問
你想搵人一齊出街食飯
第一個會唔會係佢？

咪就係驚會演變到咁支ma

佢會係其中一個lor

咁你拒絕佢好啲 唔好害人

之前有無做過曖昧野先?

屌，你果幾日以外係普通朋友，你呢幾日係要男女朋友呀，身份都唔同

靚唔靚女先

會做d野氹對方開心 飲同一支野飲咁

點解你突然咁大反應 無意中擊中左你要害？

即係點呀屌 一齊幾日？咁不如唔好一齊 我唔係個d隨便開始一段感情既人黎

大家點識？

i豬

咁你有D做多左
算啦，放過人地
人地當你唯一，你當佢其一

冇圖你話你老母同你表白都得啦

未到夜晚就學人發夢

唔鍾意人又要同人玩曖昧
放過個女仔啦

圖

冇圖你話佢想同你做愛都得啦

屌，咁你算９數，直接拒絕人地，當少左個fd。想拒絕人地之後仲有fd做，送你兩個大字

妄想

“佢會係其中一個lor” = 其實你無你想像中咁中意佢，佢嘅角色有d似後補
如果你真係好中意佢，你第一時間就會諗起佢，同埋只會諗起佢

agger 尼d野無得話拖住先慢慢黎，有就有，無就無

唔中意唔好害人
一齊只會唔開心 佢會好辛苦

我同左佢講對佢都有d好感 佢話但係我可能對好多女仔都有

我由頭到尾無話過我好中意佢架喎
後補就唔係幾貼切因爲本身都無拍拖

睇你講野你似係果啲一路玩緊而且未玩夠嘅男仔
即使同對方拍拖都肯定唔係最後一個

當然都好睇對方啦，如果大家都玩玩下，咁咪一齊囉
如果對方好認真，咁就算啦。

真係多謝你
直接拒絕人咁殘忍我做唔出呀

我就係知佢係對感情認真既人而我都唔想再玩玩下 所以先考慮清楚應該點

既然你用起唔到機做注碼
咁就信下你件事係真
請問你今年幾大?
前後拍過幾多次拖?

冇feel嘅咪拒絕囉 諗咁多做乜，唔好勉強自己同人一齊啦
加上你拒絕咗唔等於你會冇咗個fd

希望你地可以一齊到

因為自己唔得都希望你地得

咁用個易明d嘅字，你對佢嘅好感其實好細同埋應該唔係男女想發展個種，反而可能係朋友個種多d

btw 無個種想發展嘅衝動就唔好拖住人啦

我試過
講清楚然後可以繼續相處
但樓豬記得要分清咩係朋友同情人
咪做d野令人誤會
呢樣野好重要

唔好一齊 害人害己
利申試過

收佢做兵 又食又拎

呃左蝦條先

我21 拍過7次
有咩關係

唔係架拒絕左分分鐘fd都做唔成

絕交啦
唔駛煩

分享下點解會唔得

想保持而家咁既關係lor 我覺得如果未到時機成熟就一齊個d通常都會好快收皮

講多d黎聽下點樣害人害己法？

唔需要

仲要考慮即係唔鍾意人啦

如果咁你都仲應承人
即係你呃鳩人 玩鳩人 害鳩人
即係你係仆街仔

以上

女仔表白咁就拒絕肯定無fd 做
拍過先散仲容易做返fd
你唔想做衰人咪拍拖但唔啪住

臭雞

唔好咁偏激 我只係覺得自己對佢純粹有d好感
如果貿貿然應承佢一齊都唔會係一件好事
所以先想諗辦法做住朋友先睇下之後點

有諗過 但佢好咸濕成日同我講咸濕笑話
一齊左點唔啪 唔通打個列結咩

點撚樣呀你又

同佢講清楚
有朋友做就繼續，冇就算
對佢好

屌你想點啊 咁你唔拒絕人唔通同佢一齊咩
你冇心同佢一齊就咪搞人啦
你同個女仔一齊係想挽留佢定真係鐘意啊，搞清楚先
拒絕人又唔係殺佢全家
你對佢有感，有機會發展概，你咪話你覺得未係時候囉
你覺得唔會發展到情人嘅，咁咪果斷say no囉，令佢死心搵過個都好吖

我都試過拒絕一個朋友，拒絕完有段時間點都會冇咁fd，大家會避對方。
但之後大家都覺得咁避法好辛苦，而且唔想冇咗個Fd
最後我主動約翻佢出黎玩下(唔係單獨)，之後就fd翻了
你地如果真係珍惜對方，點都會做翻Fd

好多人已經俾左意見你，基本上你都ban哂咁濟
覺得有好感唔錯咪一齊
唔啱咪拒絕
你仲係度拖拖拉拉咪係收緊兵囉，仲講到自己幾咁偉大唔收兵
好多野都唔會有perfect way out

既然佢對啪都係比較casual,
咁你又何樂而不為做個sp
其實我覺得你想做fd, 點都有D好感
拍左先諗啦

樓主一定好靚仔